沙示係咪最難飲嘅嘢

屌你老母難飲過閪

關你沙示

飲過一淡即刻嘔 頂唔順

幾鍾意

幾正 ,陣味好特別,好似跌打酒味,飲完身體好似好左咁

小弟就好撚鐘意沙示嘅
得罪講句香港賣的牌子9成飲過哂
賣嗰啲屈臣氏、台灣嘢全部係垃圾
甜撚到無沙示味不在講
啲氣好似融合咗落液體咁點都嘔唔返出嚟
個肚漲撚到仆街

有次去廣州
飲過隻玻璃樽(記住一定要係呢隻玻璃樽)亞洲沙示
屌你老味啲氣又勁又幼細
陣味清爽得嚟又有沙示味
夏天飲真係正到癡線

堅難飲

鐘意左就返唔到轉頭

你飲過Dr.pepper 先好出聲

好撚好飲

覺得DP好好飲

沙示同榴連差唔多 鍾意嘅好鍾意

好好飲

agger

驅風油味
男朋友勁鐘意飲

之前有個post講過dp
睇完專登買罐試
一試愛上

巴打識野
我都覺得亞洲沙示最好飲！膠樽果隻都秒殺屈臣氏

我唔知係咪唔同左味，我一路形住細過嘅時候飲嘅沙示係好好飲，依家飲番好似怪怪地

樓豬唔識野
同小朋友話啤酒苦一樣

正到當水飲

dp好撚好飲

平時食開屎

屌你老母